今晚美股腥風血雨

仲要跌幾耐

今日係咩事 發生左啲咩

你講完去望下，點知跌得果1%

每日跌1個%先死，一下跌都冇咁慘，明唔撚明呀

佢寫今晚？ 點解你會講每日 ？

疫情創新高借機沽落去，過兩日又吹風有疫苗又升番，咁樣都玩左個幾兩個月

咩事跌1%咁少

同貿易戰一樣，時傾時唔傾 上上落落

唔怪得美國佬成日搵敵人，借機刷錢

疫情創新高D疫苗股都唔識升

小學雞未見過世面唔好怪佢

“今晚美股腥風血雨”，巴打你對眼有冇問題？

群體免疫了， 誰要疫苗

等大選完就爆升㗎啦

一陣日日都開po今晚又跌1%，日撚日都腥風血雨，連續跌撚咗十日,點解唔日日開一個post！！！我依家好撚燥呀屌你老母

你柒到人好尷尬

屌你老母唔睇你個post醒唔起今日開市
呆左下心諗做咩鳩
真心左sor

戇鳩,你尷尬關我撚事咩

重手。Netflix

等收錢

千跌

走鬼呀
千趺開始

點解既美國有咩不利消息可以跌到咁，定面面入左市？

好似止左蝕

中國制裁波音

跌700點啵師兄

見過你老母比人屌